其實點解要笑鳩人哋國家爆得咁勁?

笑人哋韓仔 但人哋聲援過我哋
笑日本 安倍都算出過一句聲
笑意大利 人哋議會直情屌鳩中國

你哋笑鳩支持我哋嘅國家? 定係你哋係五毛嚟㗎咋 可以團結下其他國家唔團結下?

團結一齊抗衡中國唔好咩 笑鳩人係咩居心 兒登可唔可以唔好做埋啲七頭嘢

淨係識推埋啲膠post

因為有五毛吹風

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

擺明成班都係三毛想分化其他國家

都要自己人質素費先可以成事

可能佢地笑9其他國家嘅藍絲都有今日掛
外國都有唔少人奶共

有啲好似真係畀人帶咗風向

香港人好鍾意幸災樂禍 企喺高位 但係其實佢哋就嚟畀人淹死

識外國語言嘅手足根本要做國際文宣支持日本韓國意大利
等佢地知道香港唔係中國一部分

要畀啲心機 搵下啲意大利group

認同
笑支那就話啫

連登有極多五毛
其實諗深一層
連登會唔會喺中共分化清洗計畫中既一環？
之前有報導已經講中共請左過千個人對YouTube 發起攻擊，導致勁多影片被黃標
滲透埋連登一D都唔出奇，仲要你知連登咁多人容易俾人帶風向

只會笑支那

難得有一次醒過民主國家，緊係瘋狂打飛機啦

咁又真係唔知 始終冇證據 帶風向有啲係好明顯

打完飛機完全冇作用 一啲建設性都冇

家下連唔封關都唔可以笑？

始終雜 保持唔到會員高質素

你做乜7, 意大利封到關咩 南韓衰總統 就要啲人畀你笑?

香港都唔係封晒架喎
笑埋香港人抵死好唔好

所以我都唔會笑

有陣時好撚離地連登仔

香港人不嬲都抵死

至少唔係常態囉

唔應該笑平民，但笑政府奶共唔覺有問題，比著外國人笑林奠你會唔開心？意大利果到唔好搞亂議會同政府，但意大利我唔記得係咪衰奶共，日韓政府完全笑得。

連登仔不嬲戇鳩
有事同路人
無事就鬥學歷鬥人工
然後有事又想揾人幫

無笑過 只嘆佢地俾強國攪成咁

冇乜香港人提封關啦，港共政府不斷制造新事件

push

Push

日本係抵笑 總統同國民都尻下尻下咁 當流感醫 冇防疫意識

韓國就真係慘 比個教會搞到咁大鑊 但起碼冇暪報

意大利冇咩意見 印象中佢好早封左大陸關 之前又屌支那 不過係一帶一路成員所以比人binc啩

總括嚟講香港呢一年都過得好慘好大壓力 難得有野打下飛機比大家發洩下啦

Agree 根本就要槍口對外

笑鳩港共咪算囉

太多五毛滲透
大家都係因為支那咁慘
有咩好笑

連登既野唔好太認真

香港核心價值：除咗返工就係睇人仆街

連登係咁仆街

連登已經俾偏激撚帶哂風向

推

意粉佬都起碼有喺國會公開譴責香港狗隊嘅

上咗熱門 笑撚咗

睇人仆街最開心

fight for anti covid
stand with the world

好多連登仔好垃圾
一係到黑 只係識笑9人地 一係貼9圖
整文宣 貼野 打twitter utube戰好少做
咁叫光復香港 唉醒未

大j都屌日本喎 樓主係咪都屌緊佢屌人?

反而見到南韓同意大利爆到咁好嬲
支那無恥到，搞大人個肚笑人唔戴套

推唔好笑人

質你老母
素質呀

強國都有人都聲援過香港，係咪唔俾笑

連登係咁嫁啦
寬己嚴人
自己冷氣軍師 炒口罩
屌鳩醫護罷完工復工
屌鳩公務員得尿黃
屌鳩班偽人表態扮黃又唔做野
屌鳩和理非唔肯做勇武

冇笑亦唔會笑
我從來只會笑支那
香港已經搞成咁 仲有咩資本笑鳩人哋

我覺得好多唔係5毛 而真係連登仔

不嬲連登好多on9係反社會人格 想睇人仆街

要記返6月前d memes 不嬲笑緊要無人性先做到連登仔

好

同感，幾日前我都出過類似嘅post，連登仔只會繼續笑。

除咗支那，我唔會笑人地
我仲會同情佢地俾支那搞到

明知好多係5毛
但見住成個風向比佢地帶住
班兒登仔又跟住風向屌

呢個月班5毛好成功

睇人仆街最開心係香港人嘅本性

我淨係笑支那，韓國日本幫過我地我識感恩，屌都係屌佢地政府。

新官上任

有但係冇想像中咁多
香港討論區文化唔係咁易學
佢哋想做都未必做到
係驚大家情緒化互屌離開連登
佢哋就容易控制個壇
好似舊登咁

聲乜野援乜野呀
撐暴徒呀你講緊？

唔笑點打飛機讚自己衛生意識高？
個時已經話唔好掛住肺炎啲花邊新聞
又打飛機講香港人衛生識識高
好彩呢啲都係一時

尤其係韓國，抗爭高峰期當地人好撐我地
先唔講佢地集會聲援香港
睇下金義聖先

意大利封香港航班喎
我理得大陸爆成點
將香港同大陸一視同仁嘅就唔係自己人

仲有咩failed state坡狗踩港撚都一鳩樣
你爆得多過香港
封返你轉頭
心都涼

其實連登人口主要分四類
1. 高汁會員
特點：有獨立思考、有創意、能逆向思維、會出post

2. 評分會員
特點：有獨立思維、只㩒正負皮

3. 憤青會員
特點：過度憤世嫉俗、只從表面思考、人云亦云、勤力出post回帖來發洩

4. 五毛
特點：善於搞分化、深透、策反、出假新聞製造恐慌

南韓其實好多人支持香港嘅抗爭

Agger

諗多咗, 香港人不嬲中意睇人仆街

民族特點出咗嚟啫

agree
我地唔係好得去邊
對準矛頭
支共先係問題成因

吓，笑鳩支那有咩問題

日本、韓國根本俾個政府搞死，佢哋啲人警覺性唔高雖然係真，但如果唔係政府一味顧住奶共，根本就唔會搞成咁

學咩人上連登
躝返微博香討圍爐啦

其實好坦白講 係我地經歷過沙士先識屌尻政府同做好自身防疫意識
其他國家嘅冇經歷過傳染病爆發 危機性冇我地咁高係正常嘅
咁當然唔係想睇佢地死，屌佢地都係為佢地好，希望可以經過文宣嘅途徑令佢地覺醒件事有幾大鑊
而香港有個咁撚腐敗嘅政府其實都冇咩資格去話尻人...

真 病毒係支那輸出

笑唔笑我唔理，我要其他國人加入殺共大隊最近要

近1個月
由回憶小子開始帶風向屌公務員
好明顯係帶風向
結果睇住班兒登仔真係跟風屌

真係心淡 我都轉向屌公務員算
迫佢地轉晒做藍
咁正式玩撚完 心情仲輕鬆 無期望無失望

可以引導佢哋反共
减少提出個人行為言論
始終唔係所有國民都知支共+WHO本性

要將「政府奶共=隨時出事」呢種思維俾佢哋

你有道理，不過而家唔笑，如果遲啲武漢班人坐包機返嚟爆到七彩就無得笑。

到時爆得少過日本都要劏雞還神。

笑人係堅on9
依家明明係文宣最好時機
要對佢地平民表現出關心
另外同情佢地比武漢肺炎導致咁大災情
引導反中情緒 去排華

只笑支那

搞生化武器搞到全世界都係，
而加仲要模糊焦點，妖言惑眾，顛倒是非

pish

垃圾地方有咩資格笑鳩人 柯篤尿照吓自己先

未有抗爭之前連登仔已經係咁戇鳩

日本完全係抵笑
奶共奶得太開心 一直唔封關
為左olympic 唔理國民生死
好多人係日豬 殺到埋身仲on99咁
口罩冇用都講得出

另外兩個國家就真係慘
比中國害死

+1

大家笑人哋個on9政府同商家奶共就好啦
見到好多針住個種族或者成個國家咁屌
諗起波狗政府直接笑鳩香港人而唔係笑港共

善忘+ 自大+ 自私+ 自利+ 埋雙重標準+ 自我中心 = 852

你理得人

五毛都係小事

事實係連登仔本身易被帶風向

安倍歡迎緊習訪日wo

btw我都覺得韓國意大利唔應該笑

中共當年捧起熱狗極致分化舊登
搞到舊登變咗死水
好撚癲 呢D嘢真係要信

整d 多國語言文宣呼籲下勤洗手戴口罩等預防措施有無效 support下友國

認真嘢
要推

唔好成日下下三毛，事實好多連登仔係幸災樂禍

唔好笑,要去國際戰線

有D人仲話戴口罩會令其他人覺得事態好嚴重

BTW香港人都係經歷過沙士先識驚
未試過大爆發既國家個個都以為自己會無事

認同
推

笑就圍內笑姐
你幾時見twitter戰線手足笑人？ 依家撥行風怪中共同who呀
join左未？

戇鳩仔 一早block柒咗

本來旨意大陸人不滿政府支爆,
點知日本政府咁攪笑, 幫大陸解圍咁, 真係唔爭氣,

同意

係連登仔啫
特別口賤

明明香港人有份買哂日韓D口罩
而家笑尻人地唔戴口罩

冇人笑

麻煩大家見到五毛分化po唔好淨係負評/鬧佢。記得要拉佢個po. 你噤send嗰陣選擇不退文回覆，咁就可以拉佢哋多垃圾po。
光復香港 時代革命

第一日上連登？

笑韓國做乜
之前人地聲援香港又話乜改觀了
轉個頭又笑

連登仔仲未識分政府同人民

用連登仔邏輯成個香港都係共匪

笑佢地係因為佢地對疫情既方法同林奠一樣

啱

岩

之前有新聞講google會更改制度去 minimizes
Wuhan Virus 既"misinformation"
我估因為咁好多人被黃標

義大利封關只禁直航...

冇撚錯丫

姐係其實我唔會笑佢'爆得好勁'
而係屌日本政府草菅人命同笑日豬啲反應
一個民主政府做嘅嘢同香港正苦一樣
(咁你可以話安倍幫過我地 所以我地唔可以屌9佢嘅 雖然有啲日本人屌到個政府開花)
啲日豬反應完全係民建聯一樣

可能我衛生意識比較高
平時聽到人咳都會走開一段距離
知道有傳染病都會驚啦屌

政府唔等於人民

韓國＝生番
日本＝係慘嘅
意大利＝一度全國撐一帶一路

111

果d係社會mk 未出黎社會做野 飲緊奶嘅on9仔 其實都佔好多數 姐係話 我覺得連登淪陷左

S

兒登仔係咁 勿太認真 但要重視呢個問題

係 你岩

Tui
根本就全世界都係比支那害

應該要connect佢地反支

咪係！咁同支那人有咩分別！
同整大頭奶粉 假蛋都無分別

香港人請要尊重人！
不要學支那人以為食左小小經濟起飛就好威笑人

有報應架！

樓主好型小妹濕曬

而家外國人開始排華，認為武漢肺炎係中國傳出嚟搞到佢地瀨晒野
敵人嘅敵人係我地嘅盟友，請尊重盟友

唔識文宣

會forward fb ig Twitter 資料 同post

We got to clarify that infected Chinese people able to travel everywhere via Hong Kong because of the shitty hk government Carrie lam, she has to take responsible for virus spreading

人哋唔會因為你笑鳩佢而唔奶共
你永遠唔會叫醒扮瞓嘅人

反而為過香港發聲嘅人唔會明白點解香港人银家要落井下石

總結：唔好再笑人 目標只有一個

兒登仔覺得自己巧威威
但又冇諗過除番開人口香港仲係贏日本意大利九條街

應該叫佢地加油 雪中送炭 咁就冇死 拉佢地支持 令佢地總統不得不幫返我地

因為佢哋係PR公司

認同
團結一致唔先可以贏

失望既屌同恥笑個種幸災樂禍有得比?

ig follow咗 with_hongkong未啊？

邊有咁多五毛 你見啲踩國家啲post 正負皮比都至少3:1 事實上就係有班唔肯用腦嘅兒登仔見人笑就跟住笑

如果你係由以前高登開始, 分裂左之後再過嚟連登. 你應該會知道其實同三 / 五毛冇乜關係. ( 雖然唔排除呢個可能性 )

只係而家更加變本加厲.

我都唔明

因為已經灰到除左睇人同我地一齊卜街之外就冇野笑得出
我會記住全世界為左賺人民幣，睇住我地香港人死
到而家有佢地陪葬，都叫死得安樂

都唔知有乜好笑
除咗支那狗同WHO其他人都係無辜
支那由隱瞞疫情到扮防疫一連串嘅噁心行為
仲有垃圾WHO日日奶中共袋底
完全失去作為國際組織嘅作用
先係令周邊國家受害嘅主要原因

不嬲都淨係笑支那

直頭係
日日一定有班人笑日韓on9
睇返自己香港點先啦
個個睇到一萬蚊其他野睇唔到嫁

只會笑柒支那

明顯係帶風向
不斷笑鳩其他國家嘅人
周圍辣火頭
然後破壞國際戰線
等香港被孤立

Pish

意大利國會幫過香港人出聲

半年前米蘭本土意大利人聲援我地

意大利歌手嚟香港唱榮光

你全部當睇唔到?

Be humble 善待同路人

Yesss

其實笑鳩人地國家d人係因為本身佢地奶共
唔關聲唔聲援過香港事

齋問立場唔問是非係香港人特色

我自己笑就一時，最後其實你講果三個國家都係因為佢地自己政府ＯＮ撚９先搞成咁
屌你韓國呢啲比個邪教搞一搞搞撚到咁嘅樣，最後想笑佢地ＯＮ９都要變做屌佢地（啲教徒）真係無腦果隻ＯＮ９

無錯, 唔好學大陸西d格

連登最鐘意就係踩

習慣黎
要改喇 係時候要高質d

啲盲反撚見有位入韓仔仲唔大力笑咩

有冇twitter戰線？

一句講晒，五毛

點解笑中國得笑其他唔得

完全唔覺得有咩好打飛機

屌同笑唔識分？

啱 推一推

一路都有班五毛同弱智想推連登變返以前嘅兒登

因為有班大陸仔扮香港人出post分化，減低國際戰線既威脅，始終支那國要再上一層，就要全球服佢。整散國際戰線，無人宣揚支那”美德”，加上粉紅兵喺外國媒體維穩，到時就再無人攪到佢朵菊花。

有乜好笑？你中國都死咗十萬計嗰人啦，你笑人未簪比人覺得你中國人似牲口

與其笑人 不如教育佢哋公民衛生意識！

呢個時候應該connect韓仔，大家都被支那肺炎連累

點解唔封得？成班大陸人入香港轉飛

推，之前咪有個韓國演員黎埋香港support我地，起碼話俾佢地知支那五毛玩野啦

笑尻人係連登指定動作

呢d真係要推

真，全球爆我真係笑唔出，仲要勁驚

但望住支共我係忍唔住笑

香港人深層劣質文化

其他國家都係架啦乜乜乜

依家抗共阿 你仲玩？

香港人睇人pk最開心啦

因為人哋舔共喎，好似話同中共做生意就係舔共

兒登仔係咁
覺得香港係自成一角𠝹左出黎
個地球玩完香港都可以無事
同埋兒登仔其實都係支那dna 底，以幸災樂禍心態做人

下下屈毛真係好弱智
正視下好多言論根本就係所謂‘同路人’講

齊心屌啲笑人嘅小學雞

可能佢地都係柒，但係全世界都係受害者

有幾難 五毛公關唔一定係搵支那人
可以係香港人

從來無笑過
你係咪睇得太多5毛狗啲po
呢個世界只有蝗蟲國爆得勁係抵死

得班五毛同假膠先會咁做

咪等於微博d蝗一樣笑鳩韓國

Tui

整返個 Fight with XXX
hashtag

笑鳩中國無問題
笑多啲

[black]笑日本 安倍都算出過一句聲[/black]
唔爭氣笑咗sor

唔係我地笑
一定係廢老藍絲屈鳩我地

連登好似返番去以前咁
大家係咪忘記死去嘅戰友？

推，全球反中就係新嘅國際戰線

兒登仔
支持所有國家一齊抗蝗疫

我剩係針對中共

其他國家睇完咪算
幫過我哋嘅要感恩 更何況笑佢哋?
邊個笑心裡有數

支那DNA囉 港豬太自卑所以先會見到人哋國家有少少柒嘢就衝出黎踩低人哋瘋狂恥笑 自high打飛機黎增加自己既優越感

日本個種係失望
連登咁又崇日撚（我都係）
今次由上至下對依個病咁睇小，奶哂野都唔做野
D鋪頭仲要武漢加油，你話激唔激撚死

認同，笑鳩人無意思，不如一齊諗諗計點繼續抗爭

「睇人仆街最開心」「食住花生等睇戲」
已經入哂香港人血。團結？食得架？

所以希望有手足

用曬韓日意大利文出文宣

解釋中共係幾仆街，而家仲想屈返對方轉頭，做得成當地民間反應唔會細

韓國同支那一樣

真

在疫症面前，只有抵唔抵死，同抵L死之分…

只有抵L死既先會笑，其他根本都係慘劇。

柒都唔准笑
搞抗爭要管到人笑乜，連登大台又搞言論審查

唔準你咁講，我嬲架

岩呀 都唔知乜野事
日日笑鳩日本唔封關 奶共 乜乜柒柒
有幾好笑
見到想出聲好耐

點解要抗衡中國
從來係政黨既問題 唔係國家既問題

全球制裁

香港忽然行山成地垃圾好乞人憎，笑自己啦

唔係第一日嘅事所以有部分香港人基本賤過大陸生蕃

用中國香港人身份幫強國刷仇恨引戰

風台撚+一班冇腦嘅連登仔

淨係會笑香港啲藍絲中
同埋蝗蟲中招係抵死

明明係支那搞出嚟槍頭一致對外至得

唔好忘記呢啲國家嘅政府有舐共
笑係笑政府抵死
韓國連撐香港嘅集會都畀政府驅散
點解唔可以笑?

其他國家係做得柒
但唔論到支那用呢個藉口去spin支那傳染武肺到成個世界既主謀

班五毛已經開始spin緊，再配給WHO繼續奶共，支那又成功扮演受害者角色

其實只係賺大陸人$大阪道頓堀商店街話武漢加油

=成龍之流偽人拍片唱歌話武漢加油

你會唔會話成龍代表曬香港奶共？

agree

推
除左支那 都唔知有乜好笑

5毛網軍黎

因為用左統戰分化手段，五毛常用技巧

咪話你呢啲人小朋友囉
以為自己好醒
香港只係因為中過SARS啲人先咁警覺
問你一句，無同理心同支那人有咩分別

睇人仆街最開心，人性嚟
但唔該各位香港人理性返啲，諗返人哋幫咗我哋幾多
當然當中不乏五毛

從來唔會笑日本，日本是我最愛既國家，天佑大和民族

因為要笑人地粒魚蛋細粒d

連登仔思想好單一總之唔封關就奶共，奶共就低死

3,4 最多，2又好少出post,,一更加少

你老母就支那人，我純正本地人嚟
好笑咪笑囉
咁有同情心把撚，香港人就係太有同情心先養埋成班中國乞衣，養狗咬春袋

大手買人地口罩依家又笑人地搶口罩

有啲香港人總係以懶醒冷漠自居，而唔會以普世價值思考，好有支共人作風

因為連登仔都係香港人，
「睇人仆街最開心」。

人地會聲援我地抗爭，我地就剩係識笑鳩人地on9，毫無惻隱之心，咁下次唔該唔好期待出現警暴、手足個個都喊得好慘嘅時候有人為我地發聲

咁依個post 就好多第3 type 會員

😡

第一二類都被劣幣驅良幣趕走晒

唔關同情心事，係一班蝗配合政府政策殺埋嚟，
有錢嘅蝗又用資本綑綁香港重要產業，
泛民建制為選票行同理心之名幫新移民，
無人避免到，香港人宿命嚟，可以笑人，但個人笑嚟都無謂，可悲就真

五十步笑百步，香港人都係愚民嘅一種，自以為看穿真諦。其實對於各國國情都唔了解，等於笑鳩非洲原始部落唔去爭取民主一樣on9

其實顧掂自己先好笑人啦
有時間笑其他國家不如趁依家冇遊行做好twitter Youtube Reddit 文宣connect全球反共啦

我只笑支那

連登5毛不代表香港

支那將用係百度微博既手段用緊係香港既討論區上
垃圾鳩屎支那狗最叻就係轉移視線搵其他人受靶

因為連衛兵同小粉紅冇分別

意大利果面爆得咁勁其實係因為當地有個城好多中國人移民
春運過後係支那番過去工作...
其實伊朗都係咁上下情況

街邊咁多港豬科水畀支那乞衣，咁又唔關同情心事呀?
就係班自以為正義既撚樣，四川大地震又唔俾人笑

其實邊有人笑
係咪因為我一早blk9哂班三毛
我完全睇唔到

3萬! Thx!

日本係第一個出聲Tim

連登仔最中意 見高拜見低踩

一大堆小學雞 同中學生 長期出埋d 垃圾po

圍內笑還笑，出到去一定要表達支持
韓國加油 日本不哭 stand with Italy
要聲明自己係香港人，香港人都受到中國逼害。順便翻譯一下大陸人點笑鳩佢地
對香港唔了解既人可以潛意識洗洗腦，知道事件既朋友都可以鞏固下關係

成日笑鳩人無口罩 比我地買曬

無笑過，全部都係被支那累的

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

成班無腦白痴仔淨係識落井下石

其實算少，去大陸、外國仲多人比錢乞衣...

團結先係最重要

香港人最共同嘅基因就係走難基因

個人種本黎就垃圾

見高拜 見低踩

睇人仆街最開心

呢啲就係香港人

大把

玩功能組別個班就係

咩廿年前冇玩依家要追返

事實係 直選可以過半 功能組別就唔知會點啦

但共產黨唔會比我地係立會兩邊都過3分2

一齊上Twitter 分享下抗疫資訊，connect下其他國家仲好啦

唔係中国搶哂D物資 人地會唔會爆到咁撚樣? 講講下香港人都有份

唔係中国同共衞係度維穩 其他國家會唔會完全冇提防?

人哋同香港一樣係受害者嚟

點解唔撚笑得？

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

五毛警告

之前搶廁紙都一堆五毛踩香港人
點知日本意大利都咁
冇左五毛係唔會有人出黎恥笑

咁而家係講緊對韓國、日本係咪要keep住口賤，
調返轉香港仲係和理非抗爭有冇當年韓國勇武笑返香港人轉頭，
日本政府處理不當，香港人搶完人口罩又要加多腳笑鳩日本人唔識防疫，
關同情支那狗有咩關係，無人養支那狗，支共政府都會反咬香港人，嗰啲到而家都對支仲心軟嘅港豬係純粹衣食豐足，想企道德高地扮中立，自我感覺良好

支那算唔算其他國家

講唔封關

香港認第二 冇國家敢認第一

correct , ,奶共冇好結果

其實連登係香港嘅縮影

咩人都有

一個教訓黎，有人笑唔出奇。
（利申冇笑）

有咩好笑
新加坡除外

邊有笑 黎啦 一齊排中國人啦

認同樓主 想講好耐

樓主左膠

財經台可能仲有啲

因為睇人仆街最開心 係香港傳統黎

d死藍屍 ，鄉土既仆街大陸狗先會笑

係度分化你地 帶風向

我都想講
兒登就係兒登 人地反送中個陣咁撚撐我地你班仆街就係到落井下石
當然我諗大把五毛係到帶風向

唔覺好多人笑

奶共

大道理

國策黎,D國民掛住笑人地就唔會有人自己國家先係最大感染國

香港人有咩實際行動幫佢地？翻譯文宣？

全球一齊返共狗啦
拉返大家係戰綫

真 除咗支那之外其他我都唔會笑

d人負面係咁

有班仆街笑日本韓國人唔戴口罩
人地口罩就係俾你地搶搶曬呀
你估人地想一個口罩用一星期？

笑鳩盟友者死全家

呢到一向鍾意踩人唔鼓勵

推
應該全世界向支那追討賠償就真

全部都係因共匪而黎嘅受害者呀

全球反共

大撚把on9五毛

6月9開始一路滲透緊冇停過（後期加埋被騎劫ACC）
有興趣可以揾下之前有POST分析DATA
一到半夜3/4點就會無啦啦有勁多四川IP上連登

韓國同意大利就唔會笑
起碼佢地真係抗緊疫
日本就真係好想屌柒個垃圾安倍
淨係識做駝鳥

Up

笑佢地好似係因為佢地信中國疫情受控

唔推唔係人

係笑d奶共政府依家還債
等佢地國民清算佢

...

一單還一單
就算係你老死，係你隔離仆街你忍到笑咩

不嬲都係抵死架啦

齊心抗疫

因為真係好好笑

因為呢度係兒登

好撚多傻閪係咁笑東京搞唔成奥運

上兒登勿認真啦
兒衛兵一言堂已經on9
笑下呢d係好正常

總有啲戇鳩仔

整外國文宣支持下

兒登

歡迎來到兒登

連登好多五毛
不過坡佬係抵死

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

只會笑支那
意大利同日本都係政府奶共
同我地一鳩樣

睇人仆街仲係香港人嘅民族性
一日唔改一日都做唔到優秀民族

無笑過
覺得佢地好撚慘
比支那人害撚死

冇笑過，我唔係D支那狗會咁做，唔好係度亂扣帽子。

係 連登五毛狗

不嬲都抵死就唔可以笑

無計，佢地宣告香港為疫區先，先療者賤

推呢個

你點樣理解到唔可以笑
屌

認同
所以冇笑過支那以外既國家

可以笑咁你覆呢句野托柒

真 都唔知班友笑乜9

政府唔幫 人民都有為我地出聲

不過止於連登討論都未影響太大嘅

唔好上twitter笑lor

不嬲都係抵死 咪即係答你笑埋香港人抵死係好
係要畫出腸

連登仔永遠都好低質

班撚樣仲要係一路戴住KF94同日本口罩一路恥笑韓國日本人搶口罩，真係識玩呀

五毛先會笑
風吹邊就跟邊

其實呢，晌隔離po有隻韓星追星狗成功拎特衰護照晌英國轉機去米蘭追佢個韓星嘅，唔直飛轉機就去到架喇

唔係連登仔 係香港人

只笑奶共抵死

This is Hong Kong people

Lushhh

真
樓主屌得啱

其他國家爆發笑唔落，最怕美國都爆

咁要光復咗個腦先

五毛spin

之後spin美國流感唔成功
依家終於有其他目標

我地淨係笑中國

冇笑其他國家

不過弱智係無藥醫

遮醜

五毛/打手: 警告你唔好阻止我地做野

啱呀，有班垃圾日日吹奏自己覺得自己好醒，將其餘國家一律批鬥晒

多五毛

唔可

點解笑

因為奶共

能力愈大,責任愈大
香港人抗疫能力咁勁
我地係咪要拍片教人戴口罩同正確洗手方法
或者教人print 豬咀filter蓋
而唔好笑鳩鄰國以外既人
佢地係受害者尼ga
同時又令D外國人分到支蟲同香港人既分別
係攞光環既好機會

唔係笑人地國家人民 係笑人地國家官員奶共
自己分清楚

自己睇真啲comment啦 笑人民嘅唔係小數

笑鳩佢地係因為佢地並無能力並無意志團結一齊打柒豬奶儒奴法西斯囉,仲當豬奶係當代文明嘅一份子.
豬奶係以政治鬥爭嘅產物-權力嚟否定或操控你嘅權利, 你D南韓,日本,意大利,美國等係要同佢咁玩,最後自己嘅權利都會被佢嘅權力否定晒.

豬共掌控咗WHO呢個醫衛層面嘅權力後,未企圖否定晒各國醫療衛生甚至生存權利囉. 你有齊主權,有槍有炮,權利都被人地D垃圾權力否定.......
呢D槓桿作用都唔明,家下D人真係蠢撚到呢..............
仲有啊,以舉國之力去逐個對付你D跨國企業,你夠玩咩?